
                      La Película resulta ser un "Buen" largometraje para personas que desconocían de la original. El único problema que encuentro es, ya que al ser del genero de terror no da "miedo" tal vez pueda dar suspenso pero como tal no cumple su cometido y pierde fuerza, lo bueno es que disfrutas de la trama y a diferencia de películas que lo único que trae son jumpscares que le quitan la calidad a la película, esta no contiene tantos, lo que la hace buena. Algo malo es que la actitud de los personajes en algunos puntos no es tan creíble a la actualidad de hoy. Pero en resumen es una buena película que logra su cometido a personas que no conocían la historia, que tan bien tienes algunos baches en el camino pero eso no le quita lo bueno que tiene esta película.
        
            